蘋果日報 蘋果論壇 20200803

蘋果日報 蘋果論壇 20200803

8月3日 星期一
蘋果論壇
------------------------

中共墮入攬炒陷阱 時事評論員
（
攬炒是甚麼意思？相信共產黨還不明白。攬炒就是The Weapon of The Weak，在實力強弱...
---------------------------

香港人權面臨嚴峻威脅 香港民意研究所副行政總裁
（
當年香港前途問題提出之後，港人最關心的是一向以來在香港生活擁有的自由與基本權利會不會受到危害。這個憂......
---------------------------

李登輝「病亡」 大陸人黯然神傷 時事評論員
（
台灣前總統李登輝辭世，在《人民日報》標題中獲享「病亡」待遇。在中共官話序列中，這意味着評價偏低，跟四......
---------------------------

世道人生：華大媽上身
（
魯迅說：我向來是不憚以最壞的惡意，來推測中國人的。離魯迅說這句話快一百年了，還是這樣，還是更不堪？現......
---------------------------

特朗普輸定？拜登會綏靖？ 中國金融學者
（
7月30日，美國總統特朗普發了一推文，問是否應該因疫情推遲大選？在全球各媒體中炸了鍋，隨後，特朗普旋......
---------------------------